比人挽

八婆

有人挽回你唔好咩

挽你老母？

比人carry? 個八婆好大隻下